【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (47) - Pool照出 死照扮

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

差d中

果個咪你囉

猫盾打龍開盾，咁pvp猫定老鼠好

1001

營運想迫死禾

咁ANNIE要SET到全隊最慢先穩陣
佢就51速,龍奶烏爾都唔落得

同埋對面如果有兩隻慢過51速/有1隻快過你最快果隻+1隻慢過51速
咁都會被動變左只加3魔同免傷

最高速個個係講緊自己team
你其他人快過坦補咪得

描述寫自己隊

因為個 buff 的2T，中間兩格有其他人個 buff 就無左

後排盾同有弱cc, 坐巴士唔用headphone開聲玩有攻buff

到你ANNIE發動被動比自己隊最快果隻
開始計2回合
如果你自己有隊友慢過51速行動完就消耗左1回合
有兩隻就2回合
或者對面都有龜速又會消耗左你回合

1001個留名

呢個就係中譯問題, rd/turn好混淆

第2隻祝福邊隻好?同PVP 出邊幾隻最勁果隊

就係咁GE意思
ANNIE之後只要任意有兩個人行動之後你個爆擊BUFF就完左

只係有回魔同果兩回合免傷

迷宮22你地點打架

力架

笑到仆街

英文寫2TURNS

我睇日文，佢有寫 round 同 turn，原來中譯咁 on9

升隻光

咁樣易明好多

我會揀小巴男豬龍奶老鼠
淨返一隻是但
不過我覺得你有d曬卡

王一下秒

抽齊哂

2t連唔到得返+mana

YES
咁即係其實落完ANNIE,
比較合理期望係佢幫最快果隻隊友回3藍
同捱到兩回合
個爆擊係要計到好盡先用到

我覺得擺明貼box 有咩理由依個練度仲問
貼box 新玩法

2t既話, yes

咁樣其實唔OP
仲好難用
無理由為左ANNIE唔落龍奶烏爾呢D
如果只係3藍,仲要係51速ANNIE行動先加GE話其實最快果隻都未必好需要
一係就搭BURST技(無SKIN力架),
剩係TARGET佢回藍黎用

練度唔夠
試下帶多d復活角

認真問啊 返工無咩時間農打緊lol覆得慢

屌咩 之前300抽木劍 中左木劍就收手
依家buff無得開番

海豹無處不在

我期待緊今晚有人凌晨一抽

如果夾係對方出手中間既話個盾都ok
pvp你隻annie快過人地隻annie就有用

我諗pve會易用盡d

遲下pve應該好有用

個個re 哂先出pool 玩野

冇得開返？

變左2T免傷,捱耐少少再多3藍
令佢下次出到手機會大D

咁就唔算OP
PVP黎講

5860上大師1
唔知結算前補唔補得住

燃燒靈魂
每回合賦予攻擊速度最快的隊友3點魔能
提高目標的爆擊機率300％，持續2回合
賦予對目標傷害免疫，持續2回合

想問下即係而家個skin無 聽日出個隻skin先有?

PVE可用性應該高好多
尤其個免傷

更新技能姐

已經諗到點用 打AI要秒對面唔難

你而家已經有的話,
更新左咪跟住一齊變

分析下

re池關左就消失左

可唔可以請教埋點樣組pvp,3800就卡住

又來

隻野好明顯係配力架skin 4費AOE 龍奶都唔洗落

正呀又可以扑海豹

貼box同問野一齊問嘅我多數唔答

容許我............

上面個乜鳩胡cfu直頭海豹慣犯來 理佢都懶

如果你無開其他re，關左係可以開返

但你抽齊D 野咁濟
淨抽唔識玩係咩玩法

火法係咪變左地底泥?

WHO SAY

冇 只要係龍騎就有存在價值

我帶左3隻復活,女主,同星4星騎,男主入去打,等佢掛機掛30-45分鐘,返黎打完

？？？咩事

4星火法skin技能更新

你地講緊四星定肚仔

4星火法SKIN小BUFF
5星肚仔無事

唔打算抽

4星火法係咪可以取代到5星肚仔啦

橙牙

你知唔知肚仔個精髓係咩

係肚上面個精............

海豹：想抽木力架見到紅衫點知係4星

小巴來

錯哂啦

你睇AV係咪睇死一條女

係抽肚仔池點知出左安妮，以為抽錯 pool

過到

會戰PVP,打龍戰D人出席率低,會長又唔ban人
有冇其他亞服工會收人?

後悔抽火法了

分解左佢

係，瑪奇已收皮

5星瑪奇比四星安妮屌打

一陣凌辱佢

會長走佬
有冇亞服空團收人

好多人棄坑咩

JOIN?3P

我怕醜仔 撚大巴算

邊個無火法邊個就係鬼
咩安妮

安佢老味妮咩!
辣殺黎

連登D會真係好多個會長都有問題

抽安妮最佳方法係re pool

得freestyle有問題咋嘛唔係咩

岩 安妮=海豹

邊個抽RE POOL以外中 邊個就係鬼

我個會唔係連登的

22層用男主有用?

個會齊人但PVP得1半參與度又唔ban人,又唔招返D正常人
由得個會荒廢咁叫唔叫有問題

我有少年力架但係冇安妮 尷尬

安妮skin 改勁？

好多人棄左啦

隻驚淨係玩每星期抽野 然後貼圖

兩個鐘前抽左幾下re木刀見到紅光開心幾秒，出左安妮即刻屌鬼，點知岩岩睇到要強化佢，正啊

一定係10抽中

咁又唔係

安妮做乜 又有新風向?

安妮skin buff

隻隻game都係咁上下
樂趣係要自己去搵

不過走佬會長又發生喺亞服

花式曬一抽re pool

冇野抽既手機驚仲叫唔叫手機驚

我仲抽緊巴拉卡re pool

點解唔直接等龍皮抽爆佢

隻game依家pvp變化太少

每隻角色定哂位 唔會有坦角出攻裝依d玩法

0討論空間

咁咪傾pve

d裝可以轉型, 但係未有資源試玩

至少我地已經傾左42個post(扣返湯巴韓服時期)!

其實隻annie佢改得幾好
起碼多d玩法
我初初入果陣坑 以為個個角個passive都會唔一樣

因為從來都冇任何資料講過嗰隻100%係巴拉卡
只係蕾拉同廢老有資料流出所以呢兩隻先firm

而且之前覺得而家嗰個巴拉卡skin係有免傷 其實幾勁
我其實係有一部分想嗰隻唔係巴拉卡 然後世界性炒車

上次淫巴貼咗個個配石最後有冇人翻譯
開始想搞

之前咪爆左一張圖係7隻龍騎既相
而家都中左4隻 如無意外係巴拉卡啦

Skin

我都覺得唔係巴拉卡

你哋有冇貨？抵唔抵?

之前我開個池既時候唔係咁覺得嘛
不過唔緊要 龍帝都想要 幾型棍 而且又唔會無啦啦射落RE

No

唔係自選
抽中隻希靈甘 你就真係比人希靈

唔係揀 係抽 抵唔抵你自己諗

營運醒啦
下星期4 9成金框
等人兩個pool抽哂d石 焗住課金

隨機5星 我就冇課到 自己諗值唔值

難d唔係 冇人好似佢咁黑

人地叫希爾甘
字你又成日打錯 而家睇又好似唔掂
試下打少啲飛機

係喎係抽

出招了

之後出hot deal 重唔課爆？ 營運又贏
賠石？ 賠hot deal機會

其實淨睇圖 我睇唔出果隻係男主

可能射得太多落肚仔到

比佢黑其實有幾隻 力架 布魯克其實已經係
而且用個樣嚟判斷好似炒車 當怪獸同呀佰都可以變蘿莉既時候

重讀小學

男主由黑髮變左白頭髮
我直頭估唔到新娘裝係佢

有力架都卡30層

重覆出你以前買過既hot deal
: 佛心公司

唔炎上了

on9先炎上

如果係力架 實課到佢老母爛臭系

好難 佢男女都岩

通殺

所以我有啲期望睇炒車 想睇反應

現家D小學可以寫簡體

咱們是伙伴嗎

出乜都爆抽爆架啦

NMSL

原來EXO HEROES有前作叫EXO SAGA
似係2D版

唔怪得再臨

AFK版EXOS HEROES

我都見到 但好玩就得 wfc

0:32 巴拉卡!

我覺得可以保留返個2d版 幾q

其實幾勁 2,3年可以變成現家咁

係地圖咪走黎走去

但都仲係起格

I mean 戰鬥畫面

好得意喎

其實無所謂
公連都有舊版
睇得出改變,好玩就得

EXO SAGA應該係火隊做主角
以前叫Ray Kell

火隊真係好有主角相

利申無睇劇情唔知佢係乜水

佢開大技好型棍

佢係女主阿哥定男朋友
我用女主skin成日見佢

火隊同男主根本一樣樣

唔會係男朋友掛

真3p

見女主著婚紗同火隊跳哂舞咁

男豬skin黎

岩岩認真睇過下人設
個圈都幾亂
火隊係鬼修女個仔
鬼修女鐘意廢老,比廢老賣左比國王
廢老係龜公,靠鬼修女做到參謀長

暗隊係黑貓法老豆
黑貓法同火隊係FD子

貴圈真亂

屌啊我面盲sorry

@炸雞

每post一bin

諗諗下力架嘅機會唔係細
黑肉+白髮 流浪skin個樣其實幾match

唔係firm阿拉丁咩

冇人firm過 全世界都係估下估下

如果係力架 咁就變真神

我又唔係棄
我仲帶領緊我個黃帽團架

你帶6隻野？

會長領導英明！

黑人白髮

舊skin buff得好勁
巴拉卡龍SKIN turn turn開技+ 無敵

不過冇人話過要一樣頭髮顏色 你睇男豬同肚仔

最後連皮膚都可以轉埋

官方一日無公佈
所有都當鳩吹就好

木力加我真係jump得
無石

個鼻仔真係似巴多D

課金!
課金!
課金!
入錢!
入錢!

巴同力架都ALL IN

巴不了

珍

曬SKIN 扑
唔理力架定巴都抽

跟

係
我見仲有好心人理佢

我連係邊個都見唔到

下次我做海豹你地會唔會咁對我嫁

走啦
去其他會好過

你唔會做到海豹

龍圖條眉又幼啲嘅 私心希望係巴

counter 20抽
然後話自己10抽

你保底做海豹OK

你班仆街

我保底廢老歪中架

出個hot deal 包 10000藍換9600紫
營運fat fat計劃tony

如果平時吹開水晒下都話開心下算
第一次講嘢就晒 仲要連續咁花式晒 點同佢做朋友

不反了

blocked

又得姐

成隻垃圾E7 咁樣

力架堂眉咁粗 一定多毛

原來做咗海豹真係好想曬

琴日有個拎埋第2隻GAME既圖曬
笑到仆街

佢啲英雄故事都幾有趣
例如，斯嘉麗係喺異世界嚟，不過比楊過呃咗入反叛軍，仲得罪唔少法師（例如：冰法）
艾普爾，尼卡，里皮呢3隻蘿莉原來係3姊妹
女主係楊過個女

過2年就E7出3D

天人交戰緊係咪close小巴 re pool轉抽力架同安妮
但我開咗之後一次都未抽過
臨別十抽中咗小巴加冰法

ok
預告
我下個龍騎pool 曬撚死你地

得閒會再慢慢睇返

煲底見

無錯
完全唔識衝出黎為晒

mark 你小氣簿

比我威返一次都唔得

個skin冇+20都曬我地唔到

下星期4
1抽入魂3星男豬 你地慢慢儲碎!

人地要玩20年

運依啲野就好似風一樣捕捉唔到
BTW G持

9唔搭8

諗起cc早兩年出咗隻勁快收咗皮嘅3d版
有冇人記得 得伊達得天下嗰隻

+5左了

聽日又要帶定黑超上黎扑人

你講CC 我淨係諗到鎖鏈戰記

隻安妮其實wfc..........

勁過龍法

有抽力架RE 都有

垃圾海豹應該抽完就關左
聽日要再抽先有得晒

分分鐘補抽完仲用得多石過保底re pool

咁就抵撚死了

唔同用法
你安妮可以打龍咩

就係嗰個cc
google完搵到 叫做world chain
開咗一年就收咗皮

做好人提埋大家下隻BUFF既都係力架skin pool

依家呢隻都收得皮啦

又要課一pack

聽日出新池？咩英嚟？我屌佢老母呀 抽到冇晒石又嚟出新野

舊野黎 有抽木力加re就會有

呢隻有玩過 果陣都課唔小 執左未

cc 13年出算係咁
呢隻wc正式出咗一個月 就畀人屌到要瘋狂大改
本身隻game係肝到仆街之餘乜都限時 講緊連肥關錢關都限時

四星火法skin
好似爆發幾勁

入左edwn個dc d鬼佬係咁樣曬

有抽...

佢真係出呢個deal丫 我即課

大buff舊skin only
力架re pool第二隻

什麼木力架 都係垃圾
無用力架過撚左19層啦我

一個月一粒都冇

本身有木力skin但係唔係re pool出呀 屌

啲人設一樣樣

歐洲人 咁都有得曲線晒 係犀利既

花式曬命

講你都唔明架啦

最緊要入埋EDEN公會

RE POOL出唔出力架 同你抽唔抽到安妮有咩關係

有冇諗過冇skin嘅人嘅感受

唔係 淘寶買返嚟架個初始帳 岩岩抽火法先保底出
歐碌J

上個星期抽力架已抽到小丑女....其實佢出場好型,估唔到會強化...幫我省返啲石同多啲時間儲石...

我以為出左

無木力架其實可以好開心
我連木力架都無

+1

你唔係湯巴教既人

殺殺殺

你個名 Match

怪錯左你
#歐碌J

即係隻木力架如果係re pool出 好大機會會中埋隻安妮
岩岩先開始射緊烏爾個pool

點解唔係淘小巴返黎

你地強化食100%定55%?

why not both
射RE池好過比龍騎
未出晒已經出隻安妮屌打佢

過左19層啦我
諗唔到隻木力架仲有乜用
不過卡係28

30層囉咪 傻豬

巴哈仔: 我有豹女
木力架有咩用

55=0

開頭睇連登頭幾個post話木力架skin好撚勁 最好起手係有木力架skin咪買咗囉 屌 之後先發覺買其他skin好似好啲

我決定開始月供力架re pool
今晚抽10抽睇下咩情況

咁...你抽RE 抽返隻小巴返黎 我當無事發生!

隻安妮 真係幾勁 睇完佢更新咗啲技能抽述

我一定可以係25/6 04:30am 曬死你班人

抽咗啦 小巴

04:01

咁到底買邊隻起手好

阻住人上分

俾我依家買會買龍主/小巴
我一開頭買嗰陣出緊龍主skin 就課埋隻龍主出嚟

歐洲海豹 扑

以家男主skin+冰奶skin >小巴>其他!!!!!!!!!!!

抽咗3萬石先出又話你知咩

痴線佬

頂 又係木
不如隻game改名叫木力架再臨
Nigger heroes

1284場戰鬥

有100就100先

係1284體, 153場戰鬥

你跟我一齊去讀書啦

懶人...想知邊幾隻3,4星更改？

得1隻
4星安妮skin版(火法)

咁奇怪淨係改一隻既？

你係讀中文 我係讀英文
同唔到班

古有互含互射
今日互教互射

痴線點解eden條撚樣可以咁歐

想要

我都想有
咁出活動都識SELL體
出PICK UP 池 係咪SELL石先

不了 我去搵火法玩
讀錯字比佢燒一野

我今晚就掛1284體睇
不過無角 有可樂都廢

當你煩緊升邊隻做6星好
eden 班友已經升緊3星上6星黎探索

呢D就係距離

火主個樣咁似大魔王

想問re抽冇左個木力架個pool
之前關左 會唔會出返

多謝課長

wa dllm 小巴+龍奶+復活角
九條命轉世靈童式打法

closed而未開新可以開返
轉咗就冇了

匯報結果

頭先開力架re pool抽左7000石 然後中左

亞服第一名係咪又係外掛
個隊野咁屎...d裝又咁屎

yes 第二都廢事同佢打了

個分唔拉得咁多 廢事比人懷疑
但一睇個隊同d裝 就露晒蟹

支那人

on9都知外掛啦
冇記錯支那仔嚟 條友係支那網po過
睇下官方幾時ban囉

仲有一分鐘, 唔知守唔守到200內

唉 仆街了
轉左了

RIP

木力架skin好難抽

rap

開得re pool就預咗35000石啦

好多game亞服都比支那人搞死

希望遲d出返

老實講, 一聽到有亞服就好自然唔想去, 國際服講英文都好過同支那cheat狗困獸鬥

呢個禮拜團戰up4星角

22點58分入左場PVP打到23點01分 羸完上左宗師
咁結算係咪都係計我宗師架?

邊隻4星角有up

係

各位會戰記得報名
同埋轉返隊呀
放錯上星期加倍角會被人滅團呀

列支敦士登
莎比
艾普爾
菲麗絲

有無人公會係R級 想問排名係咪都係寫住36名

莎比應該好勁

得100%UP 慳返

今星期排名計BOSS戰分?

係
岩岩睇
得100% 比龍騎吊打

分開 你講既係月結算

係咪大家都係700石？ R級都係36名 置際服

29

莎比75基礎防得600幾
2倍完都會被人秒

排名第5都係700石
屌

咁係咪都係700石

想問一開始係咪平均升角就OK?

s都係700

R 41名 700石

r20 700石

我懷疑個排名係假

似係第一星期唔計分所以all rank 700

假啦 今個星期講明唔計分

有冇巴打分享28層既隊伍

隻boss一招技2秒一隻

上面條BAR阻Q住哂

係呀...但如果700既話 佢都冇派到六角星 唔知點計

男主 冰奶 木刀 喵盾 是但

諗緊課唔課一單打第一好

你講既係月結

課
課左先
打到第一你D石條數一定大過你課個條數
下星期出POOL你唔係唔課呀

有無亞服團收人

即係700X3 + 月結X1 = 成個公會戰既期?

點解要課

公會戰評級＝週結
公會戰分數＋公會王分數＝綜合分數＝月結

無木刀呢？

好佛好佛
唔反營運了

豹女

好唔想抽re池
但睇巴哈又話星期四出金skin

派咁多石

其實你急D咩...個RE POOL
隻安妮比你抽到 你都未必即時用得著佢

你地會唔會分解d紫裝？

咁唔想抽抽咪唔好抽

唔會
D粉就係用黎換紫裝

1-2星分解
3留+如果有多資源就升

理論上隻GAME係要你所有人 包含123星都著晒紫裝

急緊第28 同30關迷宮

又玩花式

暫時未 等d3,4星都著晒先分

咁個背包唔止300格

咁其他角色著紫裝30都okay嗎？

花式哂自己無力架
卡迷宮 個感覺就好似好多角都齊
但偏偏無隻木力架卡左係到

個box咁樣都過唔到28
有冇諗過隻驚係咪真係岩你玩

早幾日俾方舟踢柒咗無石攞

湯巴好似之前有講
800格嘛

背包max 1500格喎

拉到盡好似千幾格
聽巴打講過 我唔敢拉

真係過唔到

著左30先
主力 未有金裝就升到50LV先 唔好精鍊到6星
因為素材都算難出
到你成隊主力換到金裝 D紫裝就比打SP關用既角
咁推戰力上去 遲D就掃到

角色 800
背包 1500

點會冇
只要你入到公會打到3戰 都有得派呀

好似唔知邊位巴打手快快加爆過

無三戰？

我出金裝裝備仲好過金裝武

次次都要保底

之前聽巴打講唔好掛機定抽野 話爆位 佢一野拉爆左 用左成千石

屎忽痕射左5飛比小巴佢終於受溝
total差唔多2萬石
唔介意比大家抽我出去打啦

好少je
聽日又有千幾石了

當然我唔肯定GAME講既3戰
係參與3次, 定係戰鬥3次

應該係打三日掛

好似仲有

仲有隻4星冰法都係力架re pool入邊

點解會冇力架

我成日分解wo...

我好早期有問過呢隻

分嚟做乜
紫換紫？

睇個樣自選應該係冰奶

有六星豹女就ok

烏爾

會戰收700石
Pvp聽日又收1000
爽

烏爾咁撚樣衰都自選

派咗？

會戰派左

應該自選力架 抽re烏爾

我紫武成手物攻，搵一件魔攻都難

金裝真係要靠保底

我俾錢買添啊屌你

巴拉卡 黑貓出咗資料未

烏爾咁既樣都抽得落
真愛

今日第一次輸
光盾小巴 硬到

做唔到全勝

數值唔靚唔想著

臨結算打到上5000，真係盡

Sp角都未夠著紫點分

4000就夠了
5000超班啦

有5粒抽金防嘅嘢

下件會更好

留石忍手唔抽真係好難頂

22層 魔攻無效，無得復活，都唔知點過

一黎就貼box
一黎就話睇巴哈會出金skin
一睇又冇力架wo

知咩料啦

我都打到上4千唔想打了

巴哈海豹

覆多幾句可以省返D 口水
反正佢都係會去返巴哈果邊

有咩角

今個禮拜易打

集氣

抽埋我地就做番朋友

有預感上面係10隻小巴

睇嚟肚仔都係要保底先出

哦你死喇 莎比

巴打個名好恐怖
我睇錯個動詞位

其實打龍個排名係咪個個都睇到自己係第一

奶呀婆

你哋係咪全輸出過
機械 木 冰 火
呢啲角本身好高攻

四輸出一坦 有冇得諗

請問龍騎士之加護係咩黎

呢個代表咩

有字

屌你佢d cg好撚差

樓上block

一隻光復活，無光5

你得一隻角？

秩序之龍鱗又係咩黎 我見對佢加傷 但佢係咩黎

冇冰奶呢？

個耳仔插得死人

其他光4，有隻木復活

我一直覺得大巴個MOD 整得好撚差

巴哈E個POST幾好笑 個個賣AC

又要屌又要抽
抽齊4隻

曬巴 扑

打冷震

之前都有個人係到PO野問可以賣幾錢
我話禁止買賣喎
佢話純問價

岩岩派左團戰獎勵?

龍skin心死
班友冇腦冇左on9 op skin就唔識打機
正廢柴

係 700石

今時今日邊個冇巴

依個係排名獎勵定咩? 冇留意

已沒有當初那種龍skin無敵於天下的感覺

條油個腦裝屎

扮問
晒就晒
答$40 然後block7

參與獎 排名應該月尾/4weeks

thx 巴打

公告天下佢係弱智

冇力架都爬到塔啦

真，係打龍辛苦啲啫

自己轉會結果打得2次團
蝕左7百石 好抵死 歡迎恥笑

咩代表咩
11-11報名團戰囉

係呀，專畀你自己打飛機

0/79 係指呢個服有幾多團？
佢有時啲字好細 又睇唔切

屌你出莎比

巴打入咗eden ?

勁野黎?

冇呀 都係入返呢度既團

升好一隻角嘅意思係五星 紫裝？
打平時啲關 only

你地今個禮拜係S級
未開打咪0分，0分排緊第79名 全SER 13.4%

我係你偶像

主力6星 100LV 全金
普通就5星 75LV 全紫

好緊張 原來會日日打唔同團
呢到可摸耳有共識唔內鬥

75 lv 食書升到？見65打後都唔太點郁

湯巴又24小時客服在線

我都係轉左會冇石拎 佢要打過幾多場先有

混沌龍四天王之一
你就好，我7個月都仲未有

參與3次即係打3日

我有強烈預感一陣間會爭崩頭 仲要係超激烈

好快走架啦
要分返啲時間打機

巴打 打到後期好易,...lv 80打黎先唔郁

點解搵湯巴做偶像仲好啦

估計係三日

國伏仙水樓參加會戰未

未抽木力架Skin唔建議

你都有分爭

升到
100lv都升到但要好好好好好好撚多經書

其實你幾歲

之前係咪仲有巴打話咩今個禮拜係試，所以唔派石

六星應該要掛出嚟
見有人已經87lv

啲經書想留一次過急用先啪姐
差第30層未過

你想抄佢牌？

Pvp 你好勁咁

送嗰10抽又想射多次肚仔

我係指PVP

怕.jpg

App台廢老

一定要拖佢出嚟打 大大話話一抽入魂

咪撚狗好喎小花巴
話晒都一齊玩過KR

唔知,之前個會長棄左驚,依家自動轉左人
其實有石的?

射

射啦望

有呀，點解會無

冇啊！

再射就有

出左團無700石拿

唔保底即係唔係真巴打!

呢到全部人都係保底真漢子

想問有冇會收人？ 啱啱比star踢左，真係谷9氣，contribution最高但係食飯missed左個pvp就比人踢左

唔勁我重課

冇撚狗啦 唔是湯巴都冇玩得咁順
升火法 自選力架

Molamolamolamola

唔知仲未抽到佢，好想要

課金換

玩七大罪時已經成日睇湯巴見解

真咩
重課買咩

咩都買 主要係錢 極缺

跟左巴打建議買左個男豬skin冰奶skin起手
想問下係咪用住我升左個五隻推主線就ok?

同埋想問下國際服有無會肯收新手

動漫驚好似好難做得長
要套動漫整得好整驚先出得好啲

團長戰力一吓60萬 隻驚好似仲未有？

128萬合到未

未合過
用哂D證換精靈

窮無錢課

啲公會咁癲咩 係都問吓人先

推主線 每日做哂日任 清哂卷關 臨訓掛機

咁冇計啦 唯有撞手神

我仲食緊三星
太寶貴 咁就日日冇幾十萬屌

基有呢2隻skin, 夠cp就可以反死對面過story, 之後乜都要練下，隻驚要你練好多3星角其實

已保底 唔怕

咩事

湯丸巴我細細個就聽過佢個名

盡量揀高星既食
因為高低星都係洗一樣既錢 你合少幾次=慳幾次錢
最麻煩係6星強化 最多都係50% 成日爆

係
隻火雞可以唔升

真係好撚貴 防具轉屬一次8萬 仲要random

建議最後乜都升，升爆主要個幾隻後，就升其他，pvp一定用到

有6星精靈！

係咪唔洗咁快自選住？我都唔知啲石抽唔抽好，驚伏

好似見得好少

自選一定力架 no other choice

岩岩先諗起係邊見過你 你仲有無打wotv 個陣係團都係大佬

棄左了
我都課左唔少 但真係太肝 同埋佢送石太少 又難抽野 保底又隨機

我之前個個公會就係咁，打龍成個星期都top 5, 公會pvp仲要淨係輸1場其他都3:0, 都cls, 話踢就踢

有4隻係咪上曬4隻

課果幾多

夾埋有4000$

最緊要抽到d咩 如果抽到野開心下幾千蚊無所謂啦
如果

公會戰700石又射落海

正常發揮

NO，一隻已經夠晒數
係睇你想練邊隻

第一個pool都320抽(64000石)課$618=60抽(12000石 雙倍)
平時$618=30抽(6000石)
最慘佢唔係抽完隻角就係最勁 你要另外比30000石突爆佢

加油

第一個6星係咪應該比力架

明明個名好熟 一定係打開機

一陣拎埋pvp石丙射佢肚臍
(潮文mode) 一定要搞到佢大肚!!!

FBI

懷舊林俊傑
我個陣裝左個xp vm玩夢幻西餐廳

我俾左男主 然後今日佢俾隻5星龍帝秒左

保底先中

居然有人知
舊Game真係好撚正

我都保咗，無所謂啦

舊登有dl, 你個名又擺係file度, 所以好有印象

有真五就賣番出去啦

不過買3d model都抵
今個星期tag team有驚喜

磨左咁L 耐...diu

贏未

Apps台每幾個月就有人相認一次湯巴

嗰陣知有條仆街將我整合測試掃毒好嘅驚up咗去網賺度賺錢我就嬲到唔撚想再搞

kol
98%魔力冇得玩咪玩返舊驚

上年6月之後就少咗好多

媚力夜總會係咪都係你

屌網賺都唔好搵既, 不過好撚多人repack呢樣真

我咁打
有巴打話愛麗絲開盾夠頂

我相信我地有一日會唱住自己既國歌玩辣殺韓驚

有吉娜

贏唔到冇魔復活

聖鬥士戰隊

媚力夜總會係咪都係我?
唔明

唔理佢好唔好搵，總之畀佢搞到無心機再整

你依家係咪以為放隻腦魔就唔使屌?

點呀又

冇光盾擺有skin力架作用係咩？

個系列有一隻叫媚力夜總會
咁可能係唔知邊度dl

自己心血俾人拎去賺錢又係慘既
好在當年一見就留起

唔好串我得唔得 我都係無光盾擺力架

除skin ok
有skin變aoe, 冇巴反撚死

一係我反死人，一係我被人反死

曬

哦，我有up呀
好好玩

守隊係咪落光盾好過小烏 落小巴既話
因為小巴一aoe就9成比男豬反死 鳥爾未必開得切盾保
光盾保到小巴

我衰咩
屌啊 普通真5 隊嚟咋

衰你好地地做咩要遮住佢囉

光盾硬啲
但烏又可以break 人

我唔知幾時算曬
遮一遮好似唔會俾人錯fo

都係鳥啦 攻守都ok
光盾打人真係唔掂 一招dot 一招aoe
幫人狂疊血

正常討論得啦，你遮咗仲撚覺眼

唔遮=post box海豹block
遮=身有屎要屌

係咪拎晒D鏐去強化男主SKIN就得架啦

主要係咁岩遮剩吉娜 湯巴係冇

男主優先
+5-6後可以分d比冰奶既

不要再說了

咁大波真係唔可以無

風涼話

係正嘅

真係有衝動賣撚晒佢

有心人

儲咁多
我一有就抽

你叫湯巴俾你睇下咩叫多

唔畀

傲嬌湯

儲黎做咩
長期唔夠3星

你都好忍得手下
一個月都未到已經7千

因為我一下紅石都未抽過

對非洲人黎講 點會唔夠3星

？

小花巴 昂巴準備好大戰未

卷都買左了

殺殺殺
希望3個都成功

我連隊都唔齊 完全無得衝

課金課金

衝第1？

準備

應該將儲龍水換金武

定一有即抽？

頂佢個肺 場場都打全隊4十幾萬戰條友 勁哂時間

有位巴打好勁 唔太夠抽

第一頁
睇完唔明再問

邊位活於真相巴呀 場場打你唔掂wo

成班硬到呢 暫時100%勝率 但勁慢

兩位幾多分而家?

我4076 說好的挑1起手

昂巴隻男主有專既

有D後悔 場場勁哂時間

冇得番轉頭啦

仲未成功衝到?

你睇吓第1先

無第1都衝個 2，3番黎啦

我屌咩 Fermi無啦啦沖乜鳩

點解無人打我 我想R分

佢點樣咁快上到宗師??? R爆頭

5580

點追呀 5700啦 CLS

打到33定34 唔記得咗打
落鬼咗去星鑚區

唔追了 止蝕 KEEP到100%勝都有排打
第1重要打到5800 實重有其他癲佬唔識停 最終拎得個千幾

你蝕幾多?

你望吓人地戰力先啦
隻隻差唔多50萬戰

都係打咗18場

咁你蝕好少 我買咗50張卷

我望個第二算

買卷都係1秒時間 我預咗實有癲佬 人地戰力勁太多
做唔到秒住過

每日淘汰賽 TOP16成班唔識轉返個主隊出黎打 笑鳩死

各位加油 小弟係垃圾

我覺得我會係大輸家

我想放棄
每個人一隊既金裝數量仲多過我總數 仲要配晒屬 冇得玩

羽毛應該抽角 定抽道具？

小花應該冇問題

希望有第2

你差300咋嘛 仲要第3 輕鬆啦

Asia衝唔撚到了 屌

小花得咗了

衝緊第2

想問下融合係咪好過超越

佢都爆緊第一喎 我估佢應該打得贏fermi

屌有D唔太想追

你打唔打得贏佢同埋Fermi先?

真係要曬下 禁到我出手汗

打佢穩
Fermi贏2場輸1場到啦

咁你都有機既 應該點都唔會蝕

同佢差成5百分 好攰

我蝕撚咗800石

可一不可再

冇fermi我繼續打都冇所謂 打佢5贏1都唔知得唔得

條友都痴痴地 有時第一round已經比佢斬1隻

唔洗佢 其他人我都經常性比人一開波爆擊秒一隻
只係佢可能連爆都唔洗

我都可以加入吹奏火法喇

接你力

一上完即抖 隔離有件外掛

勁驚個外掛唔收手
差D想放棄

我係好彩快過佢

佢D分火箭咁升 如果佢唔收手 真係點打都追唔到佢個分

不過驚完成就可以HEA打返PVP
打到好攰

恭喜 我仲掙扎緊

點解亞服輕鬆咁多

因為少咁個fermi囉 屌佢老鼠

係 兩個鐘前已經5800分
其他人又跟住爆上去 成班都CLS 蝕哂啦重打

見唔到人晒卡
反而見到一班巴打努力緊

FERMI我屌你老母

光暗日又係冇嘢做既一日

有廢老可以爽一日

冇抽過廢老

可能有啲人都係好似我咁買晒一大堆卷 或者仲多過我 局撚住打

正一仆街仔嚟 季季都唔會reset沖 就係今次無啦啦沖 呢個鐘數應該都未撚訓醒啦 死去訓教啦冚家剷

笑撚死 走去問人

唔係得我一個不滿
不過Fermi都幾串

咁都要爆上去 就知份人鳩 問都係哂氣

唉 我都好撚後悔 兩個禮拜前既1v1就應該要沖
fermi係冚家剷 但佢又真係講得冇錯 佢又唔撚識你識我地 who fking care你地啲野咩
呢條友走去問佢唔通博佢會講聲sor9咩
係要怪就要怪自己閪黑 冇辦法
命運呢家野

唔明有乜好曬 啲角又無乜升過
Eh是一款真真正正的抽卡海豹遊戲

正路啦 suppose TOP而又未拎成就嗰班都知其實今個禮拜基本上係最後機會去沖 再後就好易比班超級課長拉遠

加油巴打
6640等緊你

TAG反而會跟貼返個速度
真係始料不及

TAG就真係睇你夠唔夠角同裝 仲要老鼠
冇老鼠高戰男主打唔贏

條友應該有bot幫 衝個陣有幾個5隻4星既人係4千7~4千9分
條友一開波已經拋我百幾2百分
我5千2個陣佢已經5千8
屌佢老母同佢1on1左成個鐘 成個Tier得2條友
正仆街黎本身可以早2個鐘訓教

話之你有三頭六臂
中左失明就唔駛旨意打中我

小花你隻火隊勁到利申友誼賽黎 追唔到你

突然覺得廢老保底好抵

我既4000鑽計劃夢碎

隻拜樂瑞skin都好似幾勁 仆街re pool幾時先中

想問下
金skin/黑skin/藍skin(新娘果隻）
其實有咩分別

我谷哂所有金落火隊

咩ser

打龍又打唔贏 灰暗既一日

國際 有條癲佬係度

金skin最勁 技都會改埋
黑skin就強化d技/多個被動
藍skin就好似純外觀(好似係)

金skin 多數改技
黑skin 多數會有果個系列既特性 (被動）
藍skin 係活動

佢打到幾分

火隊有skin勁太多冇skin唔想升佢

都就7千

辛苦都抵咁多石

我得左了輸既2場都係條仆街仔Fermi守住哂
打到6千幾分唔會場場Fermi 反而打返5千中～尾分既人多(7-8成)

2個半鐘前已經5800
都唔知係咪用外掛

課4次3000

打到上去就開始啲人寄信

老老柒柒 木力架skin 抵唔抵供 諗緊火主定木力架

恭喜

Skin唔抵

條友嗰隊係乜 asia 想睇吓有幾癲

同埋點解烏爾skin 咁多人供 好似2 3技都冇變

被動勁好多

而家個癲佬係小花

好撚勁條友

Fermi同我都停左手
有其他人上緊見到有位巴

點會唔抵
冇左打唔到龍wo

下下都射300 400抽都唔係辦法

唔諗得咁速食就得
你都識講係供 唔係追

火主for pvp
力架打龍

心態決定境界 每星期供2～4抽

我以為你哋講緊升skin

PvP d 石無左既

Fermi 吞左

D金裝中哂D重複部位

屌下星期一請假
爆上第一攞石

G持

有請假有正皮

4點打到而家慘過死值就值得爆上去但係比想像中辛苦好多

連煲4個鐘

亞服啲大6仔癲啲 不過冇打

我均40萬戰多DD 佢差唔多隻隻50
所以好辛苦

癲係指佢係咁打 唔係佢勁

佢頭1-2個鐘已經打左2千分
好快上到6000 本來我都諗住放棄

隻小巴同男主差件金裝就齊一套喇

我得課同保底幾件咋屌

打完好似打咗十次飛機咁 要抖吓

我勁多件甲

真 高手過招 出錯1招都玩完

儲完魔 Block同閃真係屌出嚟

點解韓服D人推冰屬裝多
打完就明

但係冰屬比人break到傻 人手兩隻冰屬 再反傷

點解團剿戰 咁低分

繼續儲石中

5-6件金既話唔係太break到
始終都要本身隊人比人打完 再龍skin比人打先有盾
同埋pvp d人好痛 秒黎秒去 未反到都死左

hi 黑仔

Fermi停手又到另一個癲佬衝
第一左都未收手 玩到8千幾分

屌 岩岩諗住沖 就見到佢
班eden佬係咪要逼死我

小巴隊要打兩次已經唔掂

佢班友唔知係咪圍內洗分
條友升到火箭咁 半個鐘前仲係6千幾分

改名要200石好甘

佢哋嗰邊放工時間

個船名以為係自己睇鳩改咗

呢隻驚送咁多石唔怕 名跟一世

眼見3位巴都衝緊 加油

你地真係痴線 唔使訓
不過如果我今日唔使返 都可能會痴線埋一份

好似未見過你地休息咁
KEEP住回到POST

都係岩岩4點偷到Eden班友未上齊水
而家有條友攞緊第一仲係度狂打 唔比人賺下

終於齊曬全部sp角

咁仆乖
好心拎完第一就比人賺下啦

bam得
入場劵仲難抽過5星

今次個pool冇人抽

等你抽 快D曬我

唔抽 太脆皮
PVP用唔著
打龍又用唔著
tag team可能有用嘅

仲要供re pool 都會中
一個唔好彩19抽保底先中
咁點解唔抽re pool

RJ人會同你講抽up pool出 re skin 唔難

職業：連登師

你當做分母嗰啲死㗎

炸雞巴以家咩進度

Eden嗰4條友
已經互供到頭4
7452分
擺明霸住
好彩冇衝

想問d sp第三關中間隻係咪一定佢先手？又唔見佢有寫幾速

班人應該多錢踩人為樂
見你地衝分就踩你

半年後再review

好似打親都係佢先手
不過用龍skin 穩打

拆聖誕禮物

唔上唔落
可以成為戰力
但唔係好勁
冇可樂飲卡住左

係
一定有圍內送分 佢地衝得特別快
而家攞完第一仲未收手 一路刷緊分

請問有無global團收人

下次較鬥鐘4點起身打

最慘有D巴仲衝緊 而家洗濕左個頭 卷又已經買左好多 唔衝埋又蝕到pk

班巴打咪4點衝結果被條班仆街擋路囉

4點沖又唔會8點之前仲係6千零分上到第一
而家7千5 lu

3抽白果，收手

Eden： 鬼叫你地沖咁慢

人地錢多買卷為睇你仆街
千祈唔好試
分分鐘呢邊有人報串畀佢地

個陣個咩Fermi都有人供分 一開波半個鐘已經5千幾分 4000分開始
一路上到6千幾先肯停 有2位巴比佢迫到唔打

最後補張圖勸世

對唔住 我係臥底

買碎合架

關我咩事

無人抽

請假打機

冇海豹好辛苦

搵人出黎曬下卡

係我就唔忍喇 即刻課爆瘋狂狙擊佢

你地現實組隊打贏Fermi咪得
佢上唔到線又點再贏你地

現在時間為上午9時50分 目前為止海豹數量係：0
此驚已死

黑到要保底

琴日明明連登仔吹到好行 個個都話要抽

其實就係我

連登仔吹到恆=唔洗抽
連登仔話唔撚抽 抽到喊3聲=抽爆

小巴都未有仲點抽其他

唔洗現實 game都打爆佢啦

呢到有幾個巴打都比eden 招攬過

好想射波 超眼瞓 老了

抽左10幾抽小巴，又暗龍開始每個pool都抽左3~5抽
放埋一齊都夠供滿其中一隻了

小巴依家先5次十連
供到退休都未供完

今日放假 衝完+追po到而家
真係要訓了

安妮個skin都加2個pool出嚟搞笑

直踩返工，冇咩做又唔瞓得

一早block7
完封得

第一次拎到500龍水
唔駛做燈神

我7/8 收咗皮
最後冠軍戰我買咗最多人買果個
成個ser一齊輸

咁樣可以4x分鐘磨死龍

兩抽唔中放棄
睇埋下個龍skin 咩料先

暫時最高lv 係咪得90?

冇光盾好似難d

超越+5 100lv

早晨
未得閒追po

上星期超難估

我都係7/8收左皮 100石都拎唔到

見到佢好多+ 抄唔到

終於每日嘅祝福SP都搞得掂

呢隻真係佛心驚黎 送勁多石
上星期五allin哂d石去repool到
今日有7500石

唔好追
又有人晒卡

D外傳 吓吓落5隻1-3星 點同佢玩

乜無啦啦又多個pool

AUTO到祝福, 經驗
其他未試

富者越富

有上下聯嫁青

ALL IN完龍叔之後依家都係得1萬石...

咁可能係你re pool 抽得少姐

想問重覆嘅英係咪只有合咗佢
有無其他用途? 我見抽到重覆5*佢都照幫我lock咗

竟然無人抽安妮 又無人抽力架skin

安尼Skin 打Pk 好撚屈wo 好似

安妮被動真心勁，一開場巴拉卡就4魔即秒對面一隻

點解咁多
我 pvp 750
飛船戰 700

超越

就咁睇好勁
但睇真D pvp 落場機會都唔大
pve 又唔係必須
又冇肚腩仔

重有招 1魔 沉默， 呢隻野打pk 好似好撚屈

PVP應該要限制同公會無打互打
好大影響 EDEN咁洗分 玩哂

點解唔落場

tag team打單龍隊幾好 開場直接秒

唔係wo
最top,班友係曬eden
佢地唔打自己打其他人應該仲易攞分
到時咪前30都係eden 仔
依家都仲可以話佢地供一條友上去

有tag 就高機會既
但一隊主力既情況下佢好似有D 脆皮
但唔sure 因為我冇
可以睇下大家食評既

你止蝕都岩
有幾個巴仲衝緊 頭3個刷到7千5 7千6百幾 d巴第3都未攞過又冇可能放棄 有幾個打到7千

依樣真，放力架同安妮就夠

睇定啲先 佢被動係一開波就發動就好撚屈 但如果到佢行動先發動就好普通。 等人抽出嚟睇下係前者定後者 先決定抽唔抽。

事實真係好脆皮
不過招範圍大技都好高攻
主隊就未必有佢份，但第二、三隊則都有機會落佢
上星期3盤2勝pvp有落安妮

係一開波就發動，我已經試左

我都想知回3藍機制係點

諗起大陸服公主連結，成個群霸晒頭位，要入群叫聲大佬俾d誠意佢地先會開路俾你上，唔係既話就成個群打柒你踢你落去

試左 係一開波就發動

聽講佢地有分會

有巴索利都照秒?

你仲未訓

我想問烏爾隨機破人3石個平和狀態即係點

要有巴索利

如果無烏爾頂住係有機會秒到

要同大巴小巴一齊出場先有
同埋係破壞目標敵人隨機3粒石
唔係隨機破人3粒石

微課仔係咪大小月卡就夠做，見佢時不時彈d限時野引我課

?當年換skin 活動?

點洗分 唔係隨機俾對手嫁咩？

小巴都有得換?

有d deal 都幾抵課 可以課埋

可能好似依家咁 得個skin 唔會比角色你?

望梅止渴

呢個係咪湯巴講韓服炎上到賠石果個活動

開ser一早升咗雪到依家

睇呢到

亞服有冇團有2個位入
個團長ON99無報到第2週團戰

亞服 飛空團招人
“光時五缺一”

招活躍人 lv:43-45
一定要打團戰

有興趣留名

樓上啱啱有個團

想問清楚係咪要每個星期都報名 定係報1次 4星期通行

我個邊個團長都無報到第2週團戰

in保底we trust 新角好似又幾正

每星期都要報

已經有人玩緊

仆街
今朝唔記得set隊打團戰
今個星期我係咪無得打了

大佬
呢到需要2個位

比烏打崩都似

法速有幾撚慢你唔係唔知嘛

+15
3隻+10
跪著看完

Sor 無睇清楚即係我無大巴小巴放佢出嚟都無咩用

留ID and lv !?

yrfijxe
cpbpum

大佬求收留

Lv !?

47同45

咩名黎

竟然冇人討論annie

點會冇

9改 冇鑽改返個靚名

無肚仔無腳仔
但有黑絲

團員11-11set返就打得
團長無報或者唔夠10個人參與就

進攻都還好 先手隻安妮都比人秒咗

全部人SET左就係團長無報
搞到要轉會
轉會仲密過阿仙奴

都無skin
利申:有抽木力架skin re

0 CD 話轉就轉

個個等星期4

初初我以為一開波隻最高速已經多3藍 以為咁OP

要等安妮行動先會有呢個效果

即係重點係安妮要捱到

迷宮19層點搞好，即死好嘔心

已批

復活奶

終於打到

THX
我一定大大力奶個會戰

不過今日早上已經打左龍 要聽日先打到龍

無啦啦出士安妮既 值唔值得抽？

擋刀

7700打到眼盲

攻隊唔難 放守隊 一定比人秒

麻，除非你重課
唔係嘅咪特星矢下隻出咩睇睇先

由4點打到11點?
7700要打幾多場

心酸 用咗幾多石

好的

未出池已經3隻同埋唔常用

用左幾多鑽買卷

我6100左右用咗60卷

主要係國服有班撚樣專阻9人沖分

買咗三次周卷 好似90先啱

宜家課金有大巴，夠用到換skin

30000鑽抵課

個個曬PVP
咁我曬下依個

本身差兩分如果賭中唔使咁辛點知2.2%反cap成功

好彩保住300石

咁算平WO

唔好話周卷

5張=80石既話
你都只係用1440石
拎到第一已經賺返晒

係4點開始 應該用左千幾石掛 冇留意

屌你咁早中力架又唔追落去

屌個會長無報公會戰

最尾張圖 係咪第一公會個icon先咁靚

我屌 又話報名係11-11 嘅

巴打 加個好友先

尋晚11點到今朝11點

每週要十個人
係咪團員冇撳到

對唔住我屌錯團長

完全冇咗回事
今個禮拜俾人笑冇700石

一齊轉會啦

中咗力架仲點追
我係要嘅，新池保落去仲抵過我繼續抽RE啦

又就黎1001

快手推啦 最多我開POST

Sp關好難先快速戰鬥到 對上一關都打好撚耐...無咩時間打

次次都冇人開!得你得抵得撚

烏真好難草技 比人打一下已經唔夠血

仲有冇位?
46LV,有就退而家個團

準備好小氣簿未

你咩團
但跳槽會唔會對唔住巴打

最後一個位

開個POST 2秒
個個驚中1001等足廿分鐘唔討論
做乜鳩

我火冰木先打
其他邊樣auto 就auto 掃就掃

好阿 你加我

推

佢跳咗啦

咩呀 唔係每日報架咩

唔開咪我開，好小事

佢比人打會加藍WO....
只要唔係比人打到根性 我好樂意佢比人打
玩下手第一次行動已經出到2技